(第363GIF) 某前AKB 清純 大眼

What's her name 呢？thanks